【被困六天】2歲西班牙囝囝跌落油井鑽孔 救援人員鑽新隧道希望救到

西班牙一名2歲幼童誤墮110米深的油井鑽孔，被困已經一周，拯救工程困難，因男童誤墮的鑽孔孔洞狹窄，團隊無法從該處使用挖掘機器拯救他，專家研究鑽掘一條水平通道，希望在36小時內盡快拯救到他。
事發在馬拉加（Malaga），地點是2歲男童尤倫（Julen）的家族屬地，其父親事發當天親眼看着兒子跌入井，他憶述︰「我燒幾根柴後，跑向他……我的表親比較近一點，當我跑向井時，她整個人都撲倒地上……尤倫已經消失了，我一開始聽到他哭，但一會兒已經再也聽不到了。」
傷心欲絕的他又指︰「我太太當時要去打個電話，說不去上班，她原本與尤倫在一起，打電話時，叫我看着尤倫，她只有幾呎遠……我去撿幾根柴，準備煮飯，而尤倫就開始跑了。」這對夫婦原本還有一個3歲長子，但他在2年前因先天心臟問題逝世，幼子尤倫是他們現在唯一的兒子。有家族成員指，該口井是早前為了尋找水源而挖掘，並有依法例蓋好洞口，不過尤倫的家人指涉事者只在洞穴上鋪了數塊石頭，沒有將之妥善覆蓋。
據報指為了營救尤倫，當局使用了最好的鑽挖機器，又有專家從北部地區趕到研究鑽挖方法。預計鑽挖新通道工程要花15小時。由於營救工作分秒必爭，團隊未能如普通工程般先做好測量工作，預計鑽挖時如遇大石更會阻礙工程。但成功後，將會放置可載兩人的氧氣囊入去，將尤倫帶回地面。
被困多日的尤倫依靠一個提供食水的氧氣包維生，警方及私人公司的專家表示，相信尤倫仍然有機會生存。事件引起公眾關注，社交網站發起標籤「MimanoaJulen」（支持尤倫），為他打氣。救援人員未能跟尤倫說到話，但他父親表示「不會放棄，仍期望他生還」。

他只是個孩子呀.jpg
個井會彈返個仔出黎

110米=30幾層樓高

Elon Musk 仲唔出黎鳩up 點救個細路出黎

2歲死撚緊啦

好地地帶個 2 歲既去荒山野嶺做乜鳩

拿拿聲生過個啦
仲救

咁樣餓六日，就算唔係跌死都餓死

跌落去唔死都重傷啦

兩歲

仲要得兩歲，即係咩都唔識，分分連飲水都唔識

上面d話生過仲快的人，希望你地只係網上9up下引人注意，唔係出自真心。成件事根本就係無封好個洞，小朋友不幸地跌左落去

應該老豆跳埋落去照顧住個仔先

明明就老豆無睇好

有家族成員指，該口井是早前為了尋找水源而挖掘，並有依法例蓋好洞口，不過尤倫的家人指涉事者只在洞穴上鋪了數塊石頭，沒有將之妥善覆蓋。

幾呎遠仲睇住佢跑, 拖少陣都出事啦

完全冇認知能力同知識，咁樣困住基本上係實死冇生

唉，仲要困六日，平時唔理個小朋友一粒鐘佢都可以喊到7彩啦，仲要而家好似無哂聲咁，都兇多吉少

仲諗著救得返....大人跌落去都死 仲要bb

兒登仔講既係野有無諗過會報係自己身上？

利申 厚德村出黎

左膠嘅野

睇標題以為係梁詠琪個仔

100米嘅大佬，10米都跌死你啦

仲要六日都未接觸到個仔， 仲要得嗰兩歲

梗係可以買定棺材啦

唔關口德事，純粹事實

諗起Searching

過多百幾年咁又有新嘅石油用

希望個細路係入面有電話上網可以睇到張相得到力量繼續生存

被困多日的尤倫依靠一個提供食水的氧氣包維生

一個兩歲細路會認知到點樣靠氧氣包維生？

咁多日都死左啦
放d魚勾落去 勾到皮肉又好衫又好
咁輕都釣到上黎

鑽完邊個埋單

係lor, 乜撚野黎

幾多歲都大獲啦，6日wor
無水無食物氧氣愈來愈小

成個星期真係

由百幾米高跌落井底 仲生存緊？

兩歲去咁遠做乜 喺屋企訓下教 落樓下玩咪得

殘體字死開啦

唔明喔，帶個兩歲細路去荒山野嶺jm9？

2歲BB跌左110米深唔即死之餘仲可以喊 然後個BB識用氧氣包維生

FAKE NEWS

我都想知
到底而家有冇後續新聞

咁又點
既成事實 講多無謂
生多個最實際

連登d人冇人性是常識吧

110米仲期望生環 成人跌11米都死啦,辦定身後事好過啦

連登係有班地底泥冇人生，
係鐘意反社會

正解
真人一定係果d 見到行都唔想行埋去既人

beyond 主音三米舞台都死左

十成九救返條屍上黎

Up完會俾某d全能連登仔恥笑話唔work
好似上次班泰仔被困咁
所以不了

有水有包都無用啦， 唔食自己食